公屋冇得免租，大家有冇暗爽

啲租咁撚平 跌左都唔執左

免咩租？應該要加租啦 唔係點起明日大愚

清平日行開邊頭
想幫你手執

公屋仔好有錢 免唔免租都生活優越
唔似得私樓撚 要供樓捱肚餓 又無得旅行
諗起班私樓仔收到5000消費卷個窮酸樣就想笑

連登仔大把都住公屋啦平時扮曬野

民建聯幫唔到窮人

所以話好多呢種格嘅香港人係抵撚死嘅

屌佢老母，嘈到佢免租再加綜緩

公屋仔嗰個咁有錢，成日話停車場咁多「車」
加公屋租金好過啦，好過加牌費啦

蛇齋餅傻既歷史任務已經完成，做乜仲要益你？